有心嘅商戶可唔可以話用美金找數有折？

又可以鼓勵兌換美元
又可以刺激生意

利申：唔識計錢

又令無心或藍商被迫減價競爭

又實際過舉美國旗

然後佢揸住D美金同供應商入貨?
搞依D只會蝕死自己 變相益左對家既鋪頭

如果本身手頭上有港紙？
折咗生意好咗嘅話可能彌補到？